EY友寫信畀高層屌柒撐警會計師老闆

有骨氣
通常大行隻眼開隻眼閉多

Ey旗下員工留名支持

推